中國要求美國取消《「六四事件」制裁法案》

在中美第二輪貿易談判之前，回憶一下第一輪談判的情況仍然是十分有益的。那次談判無果而終，唯一的收穫是在北京的國內外媒體收到一份談判時美中分別向對方提出的要求清單。美方的要求已經廣為報道，在中方的要求清單中，包括有中國要求美國取消《天安門制裁法案》，放寬高科技產品的對華出口管制。美國以天安門事件為由，至今仍嚴格限制對華出口高科技產品。中方一貫主張，如果放寬這一限制，美國對中國的出口將大幅擴大，從而有助於化解貿易不均衡問題。

佢都on9

on9 比埋技術你好冇呀

我都要求川普比一半身家我先

憑什麼

傻撚咗呀中國?

同埋由中國的談判過程言見啤失燈屍真係好廢同在國內好多仇家，而老江其實係鄧小平後最勁的領導人